恐佈慎入！男子腹痛感菊花「萬頭鑽洞」 竟是5公尺絛蟲塞住屎眼

泰國一名34歲男子杜安昌(Duangchan Dachyoddee)，在本月21日晚間突然感到腹部劇烈疼痛，他趕緊跑去上廁所，但他深深感覺到下體有如「萬頭鑽洞」，後來他自己發現，竟然是一條絛蟲卡死肛門，最後他嚇得趕緊就醫
據泰國《Thai Ch8》與《Liveleak》資訊報導，杜安昌在周一傍晚突然感覺到腹部疼痛，他趕緊跑去上廁所。但杜安昌上到一半，突然感覺有東西在他的下體萬頭攢動，隨後他更發現，自己的肛門竟然生出絛蟲，清晰可見絛蟲的頭部已經浸在馬桶水中，但絛蟲還有一半的身軀，卡在他的肛門之中。之後杜安昌費盡吃奶之力氣，用力把絛蟲從體內拉出，並用手輔助挖出，最後絛蟲終於全部排出體內，但這條絛蟲的長度，竟然長達5公尺。
杜安昌被眼前的絛蟲嚇到，他也立刻帶著絛蟲就醫，醫師研判，杜安昌應該是太常吃生肉，而寄生在生肉裡的蟲蟲，進入杜安昌的腸胃內產卵，最後更養出5公尺的無鉤絛蟲(taenia saginata)，又俗稱叫牛肉絛蟲。杜安昌也承認，他平時最喜歡吃的食物就是「Key Neua」，這是一種泰國傳統小吃，辣醬拌著生牛肉。
醫生指出，杜安昌的腸胃內應該還有蟲卵，因此他開了一些具有殺蟲功能的藥物，讓杜安昌服用。醫生也說，這幾天杜安昌還會排出含有無鉤絛蟲的排泄物，這讓杜安昌覺得有點噁心，但他也坦言，目前身體狀況已經比之前好多了。（施旖婕／綜合外電報導）

施旖婕專報依啲 一係報咸濕新聞

之後該男子對這感覺不能忘懷
從此...

仆你個街呢啲就高清大圖

麵條黎姐,呃我唔到既

仆街
細個食過啲生牛肉河粉